一人一個試過同另一半講過最難聽既說話

我先
你要分手，好！等我玩夠就比你分

用狗去形容你都侮辱隻狗

我可以無左你，但你唔可以無左我

犯賤既我 唔可以無左佢

係我心你愛唔愛我個d根本都唔重要，其實我覺得拍拖好無聊

我係唔會冇條件付出

我係唔會等你

我唔會俾綠帽人戴。。但我會係搵到自己鍾意既時候就會好決絕放手，我做唔到1拖2。。但可能會騎牛搵馬

我講過我唔會搵一個係差過我而家自己有既

講真。。以你d性格。。。真係冇可能一齊到

講真。。我冇認真過亦都好憎你認真

Sorry...真係接受唔到蠢加冇才華既人

姐係唔會結婚，玩下咪算囉

你咁L蠢。。點考xx

但我仲係好愛佢

無，因為我就算嬲佢/佢做錯個陣都好清晰知道我鍾意佢所以我唔會講啲咩晦氣說話

我都同自己講 佢都係發脾氣先咁講。唔係真心既

同ex講我當你係 咁玩咋

好希望學到你小小 最衰自己唔爭氣

我話你叫雞都要比錢啦！分手？好～收你平啲

我都係！

真係好難聽...

簡單講左句：我真係好憎你 我唔愛你
雖然唔係真

你憑咩呀?你以為你自己係我邊個啊?
利申:手已分

你去死啦仆街

因為有個嬲個陣講野幾閪嘅另一半
我更加知道無可能喺佢爆嘅時候我又爆返佢
不滿嘅我會如實喺我同佢都平靜嘅時候講

男朋友對我講
「其實你係咪到 我係冇所謂 你唔係到我可以打多啲機添」
佢次次都會意氣用事 但次次都講啲好難聽既野

唔想傾 就咁啦

係佢同我講